繼續入黎嚴選最好睇既拉打劇場版（唔計合拍）

一撚定係555

樓主識野 何潤東

good to see u guys

after all, u are only human

Agger
龍騎同劍果套都好正

新平成就W同Drive

machaser

龍騎，555，w，drive

faiz,blade,w

W DRIVE

w

發現漏左電王
史上第一套非平行世界既劇場版
Decade雖然多bug，但第一次睇係幾震撼

最正一定係G4計劃

舊平成：555，kabuto，電王
新平成：w，wizard，drive
仲有a哥e哥外傳都

龍騎果套remaster 加左少少野啫

ZO

555